睇下將來會係點，估下野無乜所謂

美國分裂深化紅藍，內戰，示威，暴動。

彭斯唔幫Trump，傳媒唔鍾意Trump佢唔會再跟車太貼，或者共和黨都冷淡對待Trump，為彭斯2024 年選總統做好準備。

Biden就進入白宮，1-2年左右副總統賀錦麗夾埋議員動議彈劾因總統健康問題，跟住Kamala上場會講無紅營，藍營，只有美國營

中國就因為解開貿易戰同科技封鎖，繼續維護世界和平，2-3年後美國會話無義務幫台灣防衛，中共5年後武統台灣，中華人民共和國台灣省登場

香港2021 立會選會參考美國大選mail in，必定會公平公正公開

至於陳同佳可玩左PS5一段時間，再由大灣區香港市 直接送到 台灣省 服刑！

1999

你就9588